連登仔女, 可唔可以教下我, 點樣喺SweetRing溝女?

為咗我嘅幸福著想, 教我應該點做.
有個女仔佢係對我向右畫

對我嚟講應該係兄妹戀, 因為佢細過我

另一個

我撳咗之後, 佢就搵我

應該係姐弟戀, 因為佢大過我

我點樣回應佢哋好?

各位巴打好心講畀我聽!

乜撚嘢嚟㗎

180/30/50k

SweetRing 搵另一半專用apps

等自爆

Sales黎架傻仔 邊會有人㩒你

咪ff啦人地幾百個match 洗簡你？

你咪撚癲啦

push

個個都咁諗, 呢個世界全部人都單身, 人類早就絕種

唔怪得年中咁多人受騙

但係問題連開始都未開始交談, 點知係咪?

況且我同女仔年紀差唔多

你朝早有無屙篤尿照下自己個樣？

訓撚醒未

全部雞嚟

條柒頭打手嚟

係咪要比錢先玩到？

yup

問佢做緊咩

唔比錢覆唔到

低汁打手